727口號 掃黑除惡 掃黑除惡 掃黑除惡

聽到網台朱凱廸話要印掃黑除惡 呢句BANNER

因為大陸網民會翻牆睇香港媒體
我強烈建議 掃黑除惡 成為727主要口號，掃黑除惡係中共現時主要工作，大陸網民一定會支持香港同胞推動掃黑除惡

咩係掃黑除惡?

中共中央、國務院早前發出《關於開展掃黑除惡專項鬥爭的通知》，決定在全國開展掃黑除惡專項鬥爭。而在較早前的中共十九屆中央紀委二次全會中，中共總書記習近平強調，要把掃黑除惡同反腐敗結合起來，既抓涉黑組織，也抓後面的「保護傘」。

推

727入去打爛仔交真係要小心

唔好意思借個位

大家真係要自己預備好需要嘅裝備啊，唔好成日發夢都靠現場有人俾

用完又隨手抌咗佢，次次發完夢都見到有啲好新淨嘅裝被丟，好心痛

多謝咁多個為香港仆心仆命嘅香港人

非常認同
裝備自己帶

快學 當你被拖走時如何掙脫

掃黑除惡

贊成咁玩。官商鄉黑個個著草都唔掂!

1

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

五大訴求雖然口號化左好難再不斷改
不過我覺得可以將次序同詮釋變成下面咁：

一、成立獨立調查委員會，反對官警黑勾結，追究黑警濫權
二、實行雙普選，從根本解決問題
三、徹底撤回惡法，不能重啟送中條例
四、收回暴動定性，改革公安條例
五、釋放被捕人士，撤銷抗爭者控罪，濫捕可恥